大家有冇元朗教棍波貨車補鐘介紹

男生，八月尾考第一次車試，學左元朗駕駛學院十七堂，三手掉頭同泊車都學過曬，四條考車路試都行過。

請問大家介紹補鐘師傅,感謝

生你老母